# aigang-mvp
Aigang MVP Node.JS middle layer and smart contracts

Middle layer is used for iOS app to communicate with Ethereum blockchain. In the nearly future the iOS will interact directly with the Ethereum blockchain. For more reasons why such middle layer was implemented, read here: https://hackernoon.com/building-peer-to-peer-insurance-prototype-on-ethereum-blockchain-in-one-weekend-possible-7c36517805f

To install:
npm install -g truffle
npm install

To build site:  
 gulp buildsite

In Production:  

 npm install --production

 NODE_ENV=production node server.js
 
 
 **************************** Ayi Deploy ****************************
 
 La instalacion se puede dividir en tres partes:


    
 1) Instalacion de la API en node.js (requiere node.js ~8.4.0)
 
     1.1) Clonar el proyecto
     1.2) Seguir las instrucciones de instalacion mencionadas arriba
     1.3) Para correr la aplicacion: 'node app.js' o 'nodemon app.js'
     1.4) En app.js se encuentran las difrentes rutas y servicios.
 
 2) Instalacion de la base de datos
 
     2.1) Instalar un ambiente de mysql
     2.2) Crear una base de datos con el nombre 'api_ether' (se puede cambiar desde config)
     2.3) Correr scrpit 'dbo.users'
 
 3) Instalar testrpc para crear un ambiente para el blockchain
 
     3.1) Instalar testrpc desde: https://github.com/trufflesuite/ganache-cli
     3.2) Seguir los pasos de instalacion de la pagina.
     3.3) Se va a necesitar una cuenta central. Que en este caso seria la aseguradora
         Para eso se va a iniciar testrpc dos veces. De la primera sacamos la cuenta central y 
         la pegamos en la segunda, es decir:
         ' testrpc --debug --account="0xaa73b5c98e60d589e71ce7cff59c02f82e12c7ce676ee356da8e058a285ccd61,1000000000000000000000" '
         Eso nos va a devolver una cuenta, por ej: '0x22ddfe3c6439839edf8e2e56126c65c5fc5a2f40'
         Y a esa cuenta la pegamos en la segunda instancia:
         ' testrpc --debug --account="0xaa73b5c98e60d589e71ce7cff59c02f82e12c7ce676ee356da8e058a285ccd61,1000000000000000000000" --unlock "0x22ddfe3c6439839edf8e2e56126c65c5fc5a2f40" '
         De esta forma creamos una cuenta central, que esta desbloqueda y con varios Eth. 
     
 
 Ejemplos:
  
 1) Registracion:
 
     URL = http://localhost:3000/register
     TYPE = POST
     BODY = 
     {
       "apiKey": "test",
       "email": "matias.lahore@ayi-asociados.com",
       "password": "12345678"
     }
  
 2) Obtener Balance:
 
     URL = http://localhost:3000/balance/matias.lahore@ayi-asociados.com
     TYPE = GET
 
 3) Cargar Saldo a la cuenta:
 
     URL = http://localhost:3000/sendTestnetEthers/:account
     //account es la cuenta central. En el ejemplo: '0x22ddfe3c6439839edf8e2e56126c65c5fc5a2f40'
     TYPE = POST
     BODY = 
     {
       "apiKey": "test",
       "email": "matias.lahore@ayi-asociados.com",
       "password": "12345678"
     }
  
 4) Asegurar:
 
     URL = http://localhost:3000/insure
     TYPE = POST
     BODY = 
     {
       "apiKey": "test",
       "email": "matias.lahore@ayi-asociados.com",
       "itemId": "1",
       "deviceBrand": "apple",
       "deviceYear": "2015",
       "wearLevel": "60",
       "password": "12345678",
       "region": "usa"
     }
 
 
